721都過咗年半，賤種冚家剷3萬狗拉哂班黑社會未

721都過咗年半，賤種冚家剷3萬狗拉哂班黑社會未

準備緊下一次恐襲